［IQ題］ 暗瘡生係邊到最無煩腦？

好簡單 諗唔到嘅去食舊屎返黎再答第二題

推

肛門

我啲暗瘡生係你塊面到，我就最冇煩腦

屌你老母

海

再黎 兩隻腳行路嘅老鼠係米奇老鼠 咁兩隻腳行路嘅鴨係咩

鴨

米奇老鴨

唐老鴨

隻撚隻鴨都係

再黎 咩書係書局買唔到

食舊屎返黎答第三題啦

遺書

農夫養左十隻牛 點解得19隻角 而唔係20隻

有一隻係犀牛

屌你

再黎 從前龜同兔賽跑 請左隻豬做評判 到最尾邊個贏左？

呢個唔知喎
講黎講下

喂呀 你一定聽過！！

樓豬，咁到底係邊個贏咗啊

唔知呀 所以問下你地

所有鴨都係

巴打用IE上連登

蟲贏左，因為蟲係最前

有人上當 好撚開心 所以你係豬

兔
守豬待兔

所以你係豬

樓豬狂比人秒

再黎 天氣好凍嘅時候帶係頭上嘅係頭套 帶係手上嘅係手套 帶係腳上嘅係咩？

巴絲打勁定我太廢

襪？

仆街啦你

腳套
呢D咁ON9係撚IQ題咩

哩啲根本係鴨嗰題嘅翻版

腦筋急轉彎題
從前有隻豬 前面有嘢阻住佢 點解佢都照撞埋去？

對唔住

因為距系樓豬

距你老母 系你老母 返5p啦柒頭 雖然我啲iq題係on9 左啲 但都唔撚預你啲5p on9 玩呀柒頭

答我最新個題啦

因為佢係盲既

屌 呢個係笑話post

錯

點解

樓主on9得黎好可愛

答我最新個題啦 今次冇比人秒殺

因為係野豬

好on9但幾好笑

答最新嗰題 因為佢係傻豬

你個fd 叫你

屌 其實我唔係想開搞笑post

因為 「蟲前」 有隻豬
隻豬怕隻蟲所以要向前衝

唔係呀 笑到瞓唔著

因為佢係豬

錯呀

因為佢係支那豬 要翻牆

人地度

依個好笑 但錯

岩呀 不過比人秒左好耐啦 答我最新個題啦

佢蠢

怪物彈豬

撞擊絕招

好啦去食舊屎先

錯錯錯 係錯呀錯呀

巴打你做乜鳩

2點30瞓 聽朝開估

多麼蠢的蠢豬

樓主好可愛

因為佢要衝線

9up，成日比人伏嘅問題多數連住上一條

答我最新條問題

因為珍寶珠

因為佢係箭豬

因為豬嘅腦袋轉唔到彎

麥兜

因為佢係東方蜘蛛

！！！ 岩呀

請出招

因為隻豬生暗瘡，想撞爆粒瘡

因為佢係豬元璋

呢位巴打又用緊ie

好有滿足感 咁遲先有人岩
問埋訓
1）從前有隻禽獸 佢係咁追住你
你會跑得快過佢、同佢一樣快、定係慢過佢？

2）從前有塊生牛排同生豬排 有一日佢地撞到 點解唔傾計？

2） 佢地都未熟

2)一次生 兩次熟！

1. 快過，因為佢追住你
2. 因為佢地唔熟(?)

未熟呀因為 一次生兩次熟秒了

答案係佢腦袋唔似魯芬咁可以急轉彎

錯呀你地答嘅都
瞓先 大家早抖

秒

你比禽獸仲禽獸

咁佢話追住我嘛
我個腦轉唔到彎對唔住

留名

2. 因為佢地本身就唔識講野

1. 一樣 一樣快先可以係咁追住

你同禽獸冇分別

1) 你禽獸過禽獸，你簡直就係禽獸，你連禽獸都不如。yeah！

頭套

樓豬

1) 唔識答，樓豬你呢？

大家都好醒目
黑人同白人生出黎嘅bb 牙齒係咩色

做咩

我負責問架咋 咩都唔知架

依個先岩

仲有冇???
好有小學雞果時既FEEL

On9 白色

屌 搞到我好似真係小學雞咁

岩出世嘅bb 係冇牙架

豬果條個答案好差

小明有十個蘋果 分左2個比呀爸 2個比呀媽 3個細佬 自己再買多3個 又比左1個姨媽 姨丈又送5個比佢
咁請問。。。。。。。

關你鬼事

？

趕住返學呀屌 一陣再玩過 byebye 大家

見仲有時間煎左啲蘿蔔糕食
問下大家
蘿蔔糕有蘿蔔, 紅豆糕有紅豆, 咩糕有好多酒呢 ?

alphago

Glucose

的士高

點解會覺得係依個答案

留明玩
開頭好多秒殺

依題我有信心唔會比人秒殺
有三種動物參加奧運會嘅三級跳
分別係馬嬲，袋鼠同埋狗
你地估邊個會贏？ 要講埋原因

馬嬲

袋鼠同狗唔識單腳跳

屌

咁撚醒架咩

再黎 身分證跌左 點算

蟻多嬲死象

你今次係咪特登答錯唔秒殺我 驚傷我心

執返

我可唔可以話錯

點解大部份嘅佛教徒都係北半球？

南無阿彌陀佛

我屌你老母呀打靶仔

南"無"阿彌陀佛

南無...
算啦唔秒你

快到

南無阿彌

個po好戇鳩
但愈睇愈想睇

多啦A夢同Keroro出街，結果比班蝻圍，到底邊個會比人打先

小明被人困於一個無窗口或秘道嘅房間，他點出力拉都拉唔開唯一嘅門，但佢依然可以靠自己逃離房間，點解？

唔識

綠野先中

因為隻門要推

屌 好好笑

度門係推

屌你咁撚醒做咩呀

推門

因為道門係推開既

你個username 係咪就係尋找緊我

樓主被秒幾多次 有無人數過

因為道門係推既

有一日，男班長上課時急尿，就同老師講：「我要去廁所。」老師話：「你搵到條校規話上堂時去廁所我就俾你去！」男班長無奈地坐低，但佢不甘心，佢猛摷學生守則，好耐後男班長彈起身講左句說話，老師無言以對，請問男班長講左咩？

叻啦叻啦叻啦

go ahead 去你個頭

保持課室清潔

屌你老婆 識唔撚識寫字？

屌你 上網搵答案架 咁醒嘅

留名參戰

玩到好冇癮

請繼續

已經mark實咗個po

個post變左鬥快秒樓主
大家報下分數先
我1分

世界上最串嘅動物係咩？

好好笑

羊

羊,狂咩

樓主繼續出題啦 我睇得好開心

求下你放過我

串燒豬肉

羊咩咩

羊， 問佢乜都係答 咩

臭雞

唉

佢比埋晒啲FAQ
好難唔秒

出啦出啦

樓豬啲題目已經比人秒到追唔切黎答

狂禁F5

出野啦樓豬

成班人係到等樓豬出題

手速慢

我load到題目嗰時
已經有人答咗

等住秒佢

屌你一陣返學呀 再問冇貨啦

因為啲題目廢到係唔洗諗就可以即刻答

快啦

渣架樓主

一陣上堂再答你

好撚好笑 啲iq題好on9 但係又想睇

由一到十，邊一個數字最勤力，邊一個數字最懶惰？

快啦
收左爐好悶呀

2最勤力
1最懶

一不做二不休

一不做
二不休

1最爛懶 1最勤力
一不做二不休

3個細佬玩賓周

慢左

自膠

再嚟

樓主被秒on99

邊一條河連一滴水都冇

銀河

牛河

喂

兩分

痴線 好撚快

無從入手
已經狂禁f5

我想知玩到1001樓主會被秒幾多次

兩個國家嘅王子 佢哋為咗一個好撚樣衰嘅公主打交點解？

因為兩個都唔想娶

輸左要娶佢

輸左要娶公主

做咩呀你

嗰陣突然間諗到

我唔想玩了 屌你地老母 快到咁

個撚個都mon post秒樓主

其實係鬥打字速度

返學 放左學玩

認輸?

拎去洗啦臭雞

冇咁易認輸呀臭雞

樓豬 等你返嚟

英國佬最鐘意賣乜野

賣pleasure

我要樓豬

去洗手間 舉種食物

冇人識

搖柱

魚翅

有咩飯係最慘不忍睹

煲仔飯

高質答案

馬肚餓會食草，嬲就會鳩叫，咁急屎會做咩

痾屎

行田

唔係樓主出 唔答

咖喱魚蛋

第一次IQ題都禁爛個F5

泡菜飯

樓豬請出招

恭喜你個發財

屌 樓豬快啲上水啦

不同學 本老師批準你上堂玩手機 請繼續

葉問同雞蛋打交
邊個贏

沉默是柑 新奇是橙 筆是定理 富是蘋果 強人是梨

問埋曬啲小學雞1q題緊係題題被秒

雞蛋

因為葉問1打10
而雞蛋1打12

勞力是無止境

咖哩漢堡

好撚正個post

秒殺post

呢個唔錯

一陣考英文oral 好撚驚 求安慰

加油，搓ur breast !

agger,I go to bus by school

一開波問條英文1Q題攞個頭彩先

唉 今次最後一次 考mock 好撚驚肥

樓豬17dse? 定係小六TSA

呢條iq題個答案係咩

diu no chinese

陳文媛同唐寧參加體操比賽，點解會輸？

犀牛有兩隻角喎Ching

落堂啦，起立！老師再見！
班長嗌落堂咪可以去廁所

船上唔可以玩咩玩具？

爆船陀螺

好耐之前聽過啦

咁快玩完？ 好想瘋狂秒樓主

咁喺船上唔可以做咩

講笑

係喎屌 多數有兩隻角

助攻
右邊細佬無屋住
估一句香港句子

左撚住哂

屌不愧係秒殺post

無撚用

屌你老味考撚完
返屋企同你地大戰300回合

Diu ng lun sik

國際機場女廁
估香港句子

快手啲啦

等住秒你呀

臭西！公廁！

孫中山死咗之後中國有咩變化

人口減一

乜撚都無

平時打飛機唔見你咁快

乜閪都有

因為你隻手chok得慢

求答案

打飛機用手同眼同j 唔洗用劍架屌

由 於 不 適 應 當 地 的 生 活 ， 小 明 想 移 居 加 拿 大 ， 那 麼 他 最 低 消 費 是 多 少 ？

Ff係唔洗錢

想下洗撚錢

有日夾你賓州攞你命出街 係條街地下見到張一千蚊紙同舊爛骨頭 點解佢執舊骨但唔攞張一千蚊紙走？

DO, RA, ME三個人去廁所食屎
DO同RA好快頂唔順出返黎
咁仲有邊個食屎

因為佢係狗

我會拎張一千蚊去差館囉

順你意思

btw 講下笑唔好嬲

留名睇中伏

U

有多唔洗找

流星花園主題曲是<流星雨>，咁淘大花園主題曲又係咩野呀？

DO RA ME係咩事 唔係DO RE ME咩

我睇到係巴士度狂笑

有人柒左

仲有Mi

掏大乳

有咩好笑 秒我呀笨

小明請左個德成女傭番屋企，個女傭做完家務之後唔見左！點解？

淘大宇

樓主公然挑釁我地 大家識做啦

德成女傭 溶入家中

我知！融左入家中

知錯大佬 放過我

溶入家中

去小明屋企㩒極門鐘佢都唔開，最後講左一句乜小明先去開門？

芝麻開門

我來自德成

返去食舊屎先

華盛頓砍底左佢老豆既樹，點解佢老豆冇鬧佢，仲讚佢乖，話佢誠實？

仲有斧頭喺手

佢老豆唔怕畀佢斬咩

我睇到個答案大笑左

仲有無貨

錯 係 痾loy chi 德成

參戰

快啦樓豬

妙問妙秒 好撚好笑

檸檬最怕咩生果呢

究竟有幾多人MON住個POST

柑

柑吉檸檬

甘

柑桔檸檬

秒撚到

你

柑呀 甘甘甘 甘你老_

打電話叫佢
開門呀屌你老母

唉 唔夠快

估一句英文：「ABAABBBBBBBBABABAAAAAAAAABBBBABAAABAAA」？

樓主咁串 叫我地秒佢 咪秒下佢囉 反正放假無野做

Long time no see

Long time no c

Long time no C

long time no c

黐撚線真係唔可以lock screen
快撚到

太快 sd 完下一秒即刻答左
點玩呀大佬

下一題PLS

咩爐係最臭？

多屎爐

多屎爐囉屌

多士

多屎

最咸濕嘅粥？

及第

及底粥

暗瘡生起肚，屌閪無煩腦

及弟

7秒

麥當勞

𥄫底粥

成吉思汗係蒙古人 項羽係楚國人 咁勾踐係咩人

食人族族長有一日病左，醫生叫佢食齋，咁族長去左食咩野呢？

男人

植物人

和尚

咩牛識得爬牆？

和尚 真唔識

頭髮菜

我識！牽牛花

蝸牛

阿哥4歲 細佬歲數係阿哥嘅一半
咁阿哥100歲 細佬幾歲

貪錢嘅人！

98

我個答案好啲

劉松仁

細佬捱唔到三歲

出題啦你

問你牛呀唔係花呀

黑社會人物最愛咩動物？

Zebra

班馬

斑馬

屌 bookmark定新年問d表弟表妹先

醒喎

小心佢笑你弱智

不如我比啲IQ題網你地自己係屋企自問自答算啦

結果你啲表弟表妹全部都係呢個post嘅巴絲

你想俾人秒

小學雞唔會咁串呀

一齊玩開心d

而家啲小學雞好串架

唔撚係掛

你呀媽個波罩你

偷咩唔犯法

笑

yes 點讀
前面加個e 又點讀
三點水做個山字點讀
三點水做個去字又點讀

最唔中意應該係獅子

Yes
Eyes
汕
法

心

終於秒到

一個憎侶修練到一定程度之後，有咩佢係唔食嫁？

加分

食咩狗唔會比人批鬥？

人間煙火

獅子狗

熱血...

我偷偷笑，偷偷望

等樓主出啦好嗎

熱狗

偷喊

係熱狗呀。不過你都岩

差唔多啱哂
我想你答樓主

貓坐在窗前看風景，窗外有公園、馬路和招牌，究竟什麼與貓最接近?

窗

而家右邊細佬終於上到樓，但佢一開門就見到陰囊，猜一香港名言

你地問嘅所有我都唔撚識 我嘅智商係咪只適合於我問嘅問題

你可知＜辭海＞有多少字？

袋住先

呢題終於唔識

2個字

2字

唔係

呢條係咪1Q題🤔

點樣用一刀將6件蛋糕平均分比七個人

果然係秒post btw向向西巴打致敬

殺左其中一條友佢

將7個人掟落榨汁機再分畀6件蛋糕

殺一個

你有一艘船，船上有三個領航員、六個水手、二十個乘客、三十噸貨物、五艘救生艇。你能在一分鐘內說出船主的年齡嗎？

My age

11s

小學程度你已經合格
要升級為中學程度嗎？

屌 好呀

講黎聽下

身體邊部份可以整靚一雙手

毛髮

你真係當我on9呀

有什麼東西長了毛才代表成熟?

小明條jj太短 做咗d咩令佢變長
秒到我切

你問我能唔能夠
我應該答你能夠

你直情係 唔洗當

紅毛丹

閪

粟米

咁有咩諾言你永遠都講到做唔到？

胡諾言

lm

無人答到我果條

突破盲腸

JJJ

JJ

太快太多人講嘢好亂 你地咁撚得閒唔洗返工返學呀撚樣

無人想理你果條

扯旗

返緊工架我 入左廁所扮工

秒你都係用得幾秒冇所謂啦

未收爐

切啦

係跳拉丁舞呀

返埋聽日

唔好咁直

色色的喔

一撚樣

要曲啲

垃圾閪公司

好撚慘呀 中學雞放假啦我

樓主記呢啲小學嘢記得咁清楚

屌, 我要返埋星期五呀....

咩山住左兩個西部牛仔m

我都係

斷背山

過多幾年呢句會話返你自己

有一個字我哋由細到大都會讀錯 係咩字

屌 我初四開市

3個一齊秒9台主

4個

咩門永遠摸到睇唔到？

本來可以快啲 但啱啱覆完要隔多陣先覆得

阿門

第一頁爬到而家
支持樓豬繼續比我地秒

有日小明出街 見到個乞丐擺左兩隻碗出黎 點解？

因為個乞丐係樓主

因為不吃人間煙火

玩多陣我要執屋啦屌 今晚繼續

你扮工種度同我差唔多

肛門...

秒我啦

返工避左個年廿八 洗"辣""撻"

政府已經下令禁止散養家禽，但邊到仲有不斷養緊？

其實我今日休下晝 依家等緊剪頭髮

屙緊屎諗架

開始有水準喇喎

成世人流流長 啲貨一嘢比你地秒哂 點捱

頂你個肺 插你個胃 㩒你肚臍機關制

Live 左

一隻食飯, 一隻飲湯

答我啦

秒咗樓主先再插我都未遲

我都屙緊

諗到未呀

追到live

點解我會睇哂

小明都係乞兒

洗唔洗開估呀

求被秒

一個乞膠 一個乞酒

幫你乞埋

唔識喇

一個擺銀仔 一個擺紙幣？

我都想

可以一次過乞兩次

開估 因為個乞丐生意太好 要開分店

等睇樓豬開估啲唔合理答案再被屌到爆post

仲以為佢乞咗個碗

咁我即潛水算

即係你都覺得個答案唔合理啦

呢個幾好

快啲秒我

我覺得個答案好好笑

你父母...

妓院

其實諗起老夫子啲濕鳩情節

養殖場 唔係散養

關個「散」字

咩人每日靠運氣搵錢 依個我覺得幾慘

樓主

關雞事

搵錢呀屌 我都未出黎做嘢

運煤氣嘅人

岩呀

問老豆老母攞錢都係靠自己架

大陸仔...?
香港叫石油氣喎

第時會做咩

可能係天然氣呢

煤氣還煤氣
石油氣還石油氣

No la，唔知香港用開乜啫

雞場

想做立法會議員/社工/時裝設計師/珠寶設計/新娘化妝師

揭後語 ── 可樂七喜。

行開山嘅人會經常見到邊兩種嘢？

新娘化妝 第時結婚搵你化

雪姑七友

算啦，我問得柒

xx戲水，唔識打

可樂七喜 屌你老尾

鴛鴦

岩

求答案 仲有豬做評判個題

屙完屎依家執嘢 今晚8:30 約定大家係到見 不見不散

小學

你答左任何一個答案 你都係豬 因為豬係評判 明未

冇錯呀
豬做評判果題你答咩都話你係評判

依家先追哂個post 完全冇機會答

今晚

巴打你執屋啦

因為蟻

小明搭地鐵點解淨係用車票唔用八達通？

岩你老味
岩岩岩。。。岩石呀？

黑貓黑色白貓白色紅貓紅色，咁出貓咩色，兩個字

可惜！

依家落街買嘢呀

唔識呀

Diu

咁都唔識

點解黑人唔鍾意食黑色嘅朱古力

咬到隻手

食手指

女孩子懷孕之後，最需要注意什麼？

究竟邊個係爸爸

我覺得你個答案好過本身個答案

佢個答案係自己結左婚未

錢

NEXT

有個人一聽到音樂，手會不停咁震，但醫生話佢冇病，點解？

阿明死在一間密室中、現場只留下一灘水和一些碎玻璃，請推測他的死因。

秒我呀

餓死

點解呢

好撚肚餓

秒我呀 啲人去哂邊

食食下冰食到玻璃

我殺左小明後，放左佢係密室之後用隨意門走左，走前放左一灘水和一些碎玻璃掩人耳目

去食舊屎先

魚lor,明明上面個個先啱

係魚

仲有一題未答

指揮

樓豬早晨

佢係結他佬

一對移民義大利的中國夫婦，某天太太到市場買雞胸，因為她不懂義大利語，只好學雞叫，再指指自己的胸部；後來她想買香腸，卻回家叫丈夫來，為什麼？

屌返到屋企啦 今晚再黎

老公識意大利文

佢老公識講義大利話

指碌鳩

巴斯光年去殺龍叫咩

該配合妳演出的我演視而不見

殺龍巴斯

秒ed

殺龍巴絲

咩雞係金銀色

咩蛋糕信唔過

雪芳

雪芳蛋糕

十蚊雞

小明點解跑得快過火車

王先生養了一隻雞，有一天，王先生的雞在張先生的花園裏生了一隻蛋，請問這隻蛋應屬於誰的？

因爲小明真係跑得好快

係隻雞既

隻雞嘅

阿明係條魚 魚缸爛左佢就缺氧死

點解要用IE

都未有人答到

原來有 自膠

多啦A夢中誰長大後會成為醫生呢

小夫

中國邊度嘅人最大力

台山人

有個女人有兩房 但係唔住人 點解

乳房？

住奶

10+4幾時等於2

時間

記得以前見過條係有個女人中左一槍死但點解身上有四個子彈窿

你搞到我比腦細問我做乜傻笑

我唔明 點解

粒彈射穿兩座山呀傻豬

樓豬好on9

依個幾好

掛住樓主

都係唔明

則面開槍射穿對波呀

冇衣架喎！

子彈穿過 兩入兩出 咪四個窿囉
一打唔洗找

咁都係得兩個窿

屌 係喎

粒lin好尖啊

咁好服務

畫到成個 wave 咁

畫得太真會比人bam

有兩兄弟要到一個極危險的森林探險，於是他們啞了的媽媽就借用了一種生果來比喻「不要死，小心些」的意思。究竟那是甚麼生果？

BAM

dont 瓜

趟門

木瓜

faq

蜜瓜

答我最新個題呀

答咗喇

Don't 瓜 or 勿瓜 ？

從前有一間公司，個名叫做『好極』，但自從對面街開辦一間出售相同貨物，名叫『壞極』的公司後，顧客紛紛到『壞極』惠顧，為什麼？

屌咩

有限公司

好極有限

好醒

樓主好慘

樓主好慘 姐姐呵返

成功秒到

大象右邊屁股似咩

左邊

左邊屁股

德成女傭 玩你門鐘

洗碗 唔玩 8:30見

有個香港男人去日本旅行，佢行行下見到有條女，條女講咗一句句子，個男人就係佢面前除褲，個女人講咗咩？

com 沙 me da

撚大your?

秒到
好爽

條題目自己諗架

啱啱先追到live

愈夜愈蠢
估一人

吓吓關佢事

提示：外國人

終於追到live
今晚仲要繼續開工 放工再追

上堂追左三粒鐘先追完
等開新

Live 樓豬同我一樣咁on9

點解係我

你就on9

終於live, 全部都係我細個成日聽

估唔到十幾年仲有人講

講真呢 ？ 我好多細個都冇聽過

live

起碼大部分都聽過啦

小明阿珊大強一齊去打劫銀行點知警察嚟到小明同埋大強就走甩咗
而阿珊就一定會俾警察捉到點解呢？

喜馬拉雅山

人地到

再慢啲呀你

身體上邊一樣野可以修飾雙手？

問過啦有人

細個買咗本咁嘅嘢
我可以瘋狂出題

毛髮

有人估左la

我有睇過

冇追post唔好意思

阿媽生仔阿爸都係生仔咁大佬生咩？

細個
個膠樣好似出左十年都冇

隧道

有十年

無貨啦？

都話8:30 依家落左樓買過年啲嘢

年年有餘！
係未！

用食指督樓主塊面

猜三個字

死肥仔

食屎啦

我幫樓主比啲貨大家
條蟲爬去皇帝條j到 估一種運動

莫非係爬龍j?

摔甩佢

點撚樣

點解要係我btw 我冇棍架
返到屋企 依家洗碗先

吊你老母

搞笑post

樓主唔放棄呢下正 繼續！

冇棍既巴打

再開多題

當樓主考dse
將2014年既中國語文科dse past paper
閱讀能力部份 第一篇 操左7次之後
樓主會點撚樣？

張翼德 （閹人）

絲 你當我人妖都得 咁靚女

IQ題黎？

開題
咩職業既人最鍾意用Apple產品

爛gag黎

洗完碗食塊餅 順便考下大家 今次應該冇可能秒到
有一日 小明去食下午茶 佢食左兩塊曲奇餅、一塊芝士餅、一塊熱香餅、一塊消化餅
之後佢就變左白痴 點解？

因為小明係白痴
佢本身就係白痴

開估

冇質素嘅答案

5餅易愚

我仲諗緊 2愚 ???
原來 易愚

終於追到live

卒之live到

真係多高手

有三個人，叫做呀M、呀N同呀O，呀M係賣花，呀N賣電器，咁呀O呢？

God

Oh my 吉

將件藍色衫放入黃河，到最尾會點？

佢家下黃色衫又變返綠色衫

佢家下藍色衫

大笑左

菠菜蓮賣菠菜 賣魚勝賣魚 衛蘭賣咩

my love my fate

未估到喎你地

樓主點撚樣？ 7九味

自作 我知唔好笑 唔好吊我

點解小明跳得高過架巴士？

唔明

因為佢真係跳得高過巴士

留名秒樓豬

巴士唔識跳

件衫濕左

叻

點解個海係藍色?

blueblueblue

狗汪汪
貓喵喵
雀吱吱
老鼠唼唼

牛唔唔
青蛙呱
大笨象會

鴨呷呷
魚仔blue blue
隻海豹會凹凹凹

但有種聲
冇人知道
May姐係點叫?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
May姐係點叫?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
May姐係點叫?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
May姐係點叫?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
May姐係點叫

咩blue?

因為其他顏色光會折射

點解大家咁討厭非洲人?

黑人憎

殺手最鍾意用咩番簡沖涼

殺手簡

殺手梘

咩動物成世都唔會長高

龜

王師奶教整奶皇包，陳師奶教整蓮蓉包，咁邊個教整叉燒包?

清尋和

包剪揼

ching侵磨

黃秋生

磨

稱侵磨

兩個爸爸和兩個孩子去釣魚，每人釣了一條魚，但結果只有三條魚，為什麼呢？

三爺孫

三代同堂

爺爸子

爺仔孫

兩個人分五個蘋果，點分最公平？

搾汁

Make it juice

蘋果汁

每人分兩舊半

有乜野唔可以擺入雪櫃？

拎其中一個人搾汁

秘密

承上題，邊個電視藝人唔梳得頭？

雪櫃

朱咪咪

樓主會唔會打唔切啲字

屌 小學雞啲回憶返曬嚟

係多啦A夢入面，老師病左會傳染比邊個

側田

笑死

野比大雄

大雄媽媽

承上題，佢最先傳染比邊個？

諗唔到呀廢jer

靜香

樓主準備開新post啦

咩標題好

野原新之助

仲好笑過真正答案

邊撚個

多謝

咩黎架

小新呀 玩嘢呀

正確答案

樓豬好廢

叫「[IQ題]煩惱生係邊度最無暗瘡？」

Hello Kitty見到Dear Daniel塊面上有個交叉，點解Kitty會打Daniel一巴？

好

Miffy

好叻呀

下一題1q題做題目啦

好啦

開左新post 啦

link 叻 屌你

準備攞1001

大家準備鍵盤

唔好同我爭

用起底搵新post啦

我係要同你爭

我要1001

新link

1001

條傻鳩link都唔識po